正直公務員聯署，反對成立「獨立調查委員會」

你如果是公務員，該知道現在的政府不會尊重獨立調查委員會，沙中線、鉛水查了什麼出來？

可以統籌警察、黑幫、地鐵、商場，配合行動來圍捕及毆打示威者的，除了元首之外，無人做得到。

真相不必去查，大家都知道。

在香港未有普選建立新政府之前，獨立調查委員會是毫無意義的，只是幫政府挽回權威，之後加倍控告示威者，打壓言論自由。

直接推冧政府要求雙普選
再實行其他四個訴求會比較有意思

三毛！負評上一頁
【緊急！置頂！】三毛最新風向：反對成立獨立調查委員會

3毛confirmed,
開幾多個post先夠

收皮啦

意見唔同就3毛

正解